927關注新屋嶺集會

927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
晚上7:30
愛丁堡廣場

今晚見，無一個人係Condom

推

推
我要行動post !行動post呀

隔離都有個post
集中一個推?